1	Хотел бы я знать столько, сколько и другие.
2	Я голоден. Нет ничего перекусить?
3	Я знаю очень немного.
4	Цифры меня напрягают, но я умею собирать слухи.
5	Большая картина слишком трудна.
6	Покупать дешево, так? Даже я это знаю.
7	Реально дорогие вещи получаются после научных исследований.
8	Если бы я все знал, я был бы очень умным.
9	Я рад, что ты принимаешь решения.
10	Я бы сказал что-то умное, но…
11	Цены на сахар могут быть ниже в Нью-Йорке.
12	Нью-Йорк может быть хорошим местом для продажи вельвета.
13	Цены на лом могут быть лучшими в Нью-Йорке.
14	Револьверы могут быть дешевле в Лос-Анжелесе.
15	Хотите купить литий? Отправляйте в Джакарту.
16	Бангкок - отличное место для шелка.
17	Вагю продается по отличным ценам в Токио.
18	Сеул любит женьшень.
19	Торонто может быть хорошим местом для покупки норки.
20	Дыни юбари? Токио?
21	Москва может быть хорошим местом для покупки черной икры.
22	Калифорний из Калифорнии, верно?
23	Почему кукуруза иногда дешевле в Чикаго?
24	Шанхай иногда переполнен сталью.
25	Мечи очень популяры в Лондоне.
26	Возьмите турмалин в Стамбуле.
27	В Куала-Лумпур огромное количество углеводородной руды.
28	Продавайте свои аметисты в Сингапуре.
29	Оранжевые эликсиры? Покупайте их в Амстердаме.
30	Тожа очень популярна в Париже.
31	Гранаты в достатке в Берлине.
32	Тайбэй точно любит соевые бобы.
33	Я слышал, что медь дешевле в Мехико.
34	Цены на цинк, как правило, хороши в Сеуле.
35	За кашемиром, отправляйтесь в Париж.
36	В Джакарте много опала.
37	Можно найти хорошие сделки с шафраном в Стамбуле.
38	Много титана в Торонто.
39	Я слышал, Пекину нравится уран.
40	Мадрид очень любит эликсир индиго.
41	Продавайте свои грибы в Гонконге.
42	Берлин хорош для продажи бериллия.
43	Синий эликсир популярен в Сан Франциско.
44	В Москве хороший рынок для какао.
45	В Хо Ши Мине множество винтовок.
46	Рутозу очень популярно в Шанхае.
47	Сан Франциско для кремниевой руды?
48	Майами очень нравятся их топазы.
49	В Токио огромное количество нейлона.
50	Риннатур популярен в Мехико.
51	Жемчуг популярен в Нью-Йорке.
52	Дорумон? Попробуйте продать в Чикаго.